\documentclass[12pt]{article}
\title{How to make bananas}
\author{Hector Rufrancos}
\date{}

\begin{document}
\maketitle
\begin{abstract}
Lorem ipsum dolor sit amet, ligula suspendisse nulla pretium, rhoncus tempor placerat fermentum, enim integer ad vestibulum volutpat. Nisl rhoncus turpis est, vel elit, congue wisi enim nunc ultricies sit, magna tincidunt . Maecenas aliquam maecenas ligula nostra, accumsan taciti. Sociis mauris in integer, a dolor netus non dui aliquet, sagittis felis sodales, dolor sociis mauris, vel eu libero cras. Interdum at. Eget habitasse elementum est, ipsum purus pede porttitor class, ut adipiscing, aliquet sed auctor, imperdiet arcu per diam dapibus libero duis. Enim eros in vel, volutpat nec pellentesque leo, temporibus scelerisque nec.
\newline
\textbf{JEL Codes:} L31,H63\\
\textbf{Keywords:} Labour economics, 
\end{abstract}
\section{Introduction}
Hello today is \today\\
\section{Greetings}
\label{label1}
Hello World!
\section{Referencing}
I greeted in section \ref{label1}.
%Make sure to begin this document correctly using the appropriate command
%Make sure to use article document class
\subsection{This is a test}
\noindent\Large{Make this Text Large}\normalsize { }\\
\textbf{Make this Text Bold}\\
\subsubsection{another test}
\emph{Make this Text Italics (or Emphasized)}\\
\\
\paragraph{Here}
%Insert Line Breaks and Comments
Lorem ipsum dolor sit amet, ligula suspendisse nulla pretium, rhoncus tempor placerat fermentum, enim integer ad vestibulum volutpat. Nisl rhoncus turpis est, vel elit, congue wisi enim nunc ultricies sit, magna tincidunt \footnote{This is really common latin text that is used as a placeholder.}\marginpar{Please read this I think it may be wrong}. Maecenas aliquam maecenas ligula nostra, accumsan taciti. Sociis mauris in integer, a dolor netus non dui aliquet, sagittis felis sodales, dolor sociis mauris, vel eu libero cras. Interdum at. Eget habitasse elementum est, ipsum purus pede porttitor class, ut adipiscing, aliquet sed auctor, imperdiet arcu per diam dapibus libero duis. Enim eros in vel, volutpat nec pellentesque leo, temporibus scelerisque nec.\\
Create a new page (or page break) after this sentence
\newpage
\begin{center}
Make this sentence centered\footnote{I really like this!}
\end{center}
Please put this next part in quotations and make sure the hypenation is correct:
\begin{quote}
``At that age I once stabbed my best friend, Fred, with a pair of pinking shears in the base of the neck, enraged because he had been given the comprehensive sixty-four-crayon Crayola box---including the gold and silver crayons---and would not let me look closely at the box to see how\ldots''
\end{quote}

Please make sure that the symbols in the following are shown correctly:

26\% of \$100 is 26 dollars. 
\end{document}